曱甴強而家係咪做埋香港口交部部長？

日日出黎譴責、表示不滿、強烈抗議、話人說三道四、抹黑
成個耿爽咁

華大媽死咗老公
傻強想上華大媽？

佢除時係現在嘅真香港特首呀

人哋係被選中嘅細路嚟

權力佢最大，佢同林奠一樣直接Under 中共

一定要透過美國打殘佢，唔係佢之後再上就後患無窮

日日玩開心字典

鄧小強真係好撚濕鳩

[選戰 = 統計學] 立法會直選，有冇七成議席，就睇你地有冇膽量